BNO副簽

填好application form
收到個Confirm someone’s identity即係搵人副簽
想問有無話要幾耐前簽好？

身邊一個英美澳紐加 印度 新加坡 馬來西亞人都無
早前罷工公司太藍我辭職
而家搵唔到人幫簽有無巴打幫到手

幫手推一推睇一睇

林鄭自己仆緊街仲想陰d陰d送錢番大陸！！

你已經交左？

佢好似有寫 你比左錢之後唔記得60日定90日內要齊資料
補交無講但最安全係番時間內寄番比佢啦

Online submit 左application同交錢
其他文件都齊
就差個張搵人confirm my identity 簽個名未有

你係番佢個提交資料限期內比到佢 最安全！你可以去check check 我唔肯定係比完錢60日定90日內

利申：我當時寄急件空郵

如果有BC counter sign，仲駛唔駛要佢 passport color copies

唔洗

Who can sign your form and photo
Your countersignatory must:
have known you (or the adult who signed the form if the passport is for a child under 16) for at least 2 years
be able to identify you, for example they’re a friend, neighbour or colleague (not just someone who knows you professionally)
be ‘a person of good standing in their community’ or work in (or be retired from) a recognised profession
Source :
認識兩年以上
以下有專業人士都可以
諗下身邊有無
Accepted occupations for countersignatories
Your countersignatory must either:
work in (or be retired from) a recognised profession
be ‘a person of good standing in their community’
Recognised professions
Examples of recognised professions include:
accountant
airline pilot
articled clerk of a limited company
assurance agent of recognised company
bank or building society official
barrister
chairman or director of a limited company
chiropodist
commissioner for oaths
councillor, for example local or county
civil servant (permanent)
dentist
director, manager or personnel officer of a VAT-registered company
engineer with professional qualifications
financial services intermediary, for example a stockbroker or insurance broker
fire service official
funeral director
insurance agent (full time) of a recognised company
journalist
Justice of the Peace
legal secretary (fellow or associate member of the Institute of Legal Secretaries and PAs)
licensee of a public house
local government officer
manager or personnel officer of a limited company
member, associate or fellow of a professional body
Member of Parliament
Merchant Navy officer
minister of a recognised religion (including Christian Science)
nurse (RGN or RMN)
officer of the armed services
optician
paralegal (certified paralegal, qualified paralegal or associate member of the Institute of Paralegals)
person with honours, for example an OBE or MBE
pharmacist
photographer (professional)
police officer
Post Office official
president or secretary of a recognised organisation
Salvation Army officer
social worker
solicitor
surveyor
teacher or lecturer
trade union officer
travel agent (qualified)
valuer or auctioneer (fellow or associate members of the incorporated society)
Warrant Officers and Chief Petty Officers
Source:

我可以幫你啊

你的申請不會僅因遞交申請前欠缺副署的聲明書而被拒絕

『薪火Post』BNO續期資訊(51) 英國國會之抵壘政策

只喺填簽名嘅個人資料同簽名

係

師兄介唔介意留個TG
唔想推呢個post 推翻8.18先岩

@fourseasonwong

有冇已續BNO既專業人仕?

同埋如果你有舊果本，你又冇整過容，其實唔洗副簽都得。

識人前排無簽一樣續到
回呢d post可唔可以開返不推文呀

借位推Post唔該

推! 第二次BNO平權聯署

我有舊嗰本
但BB樣
又搵唔到人副簽

巴打可唔可以幫幫手, 加TG OK?

但申請完你彈個要副簽既出黎, 張舊張相係舊舊個既, 咁又駛唔駛副簽?

巴打可唔可以幫埋手

我冇搵人副簽都得

留個tg

也可幫我?

我本BNO畫花但是還睇到……也要副簽?

巴打我情況一樣，可以幫幫手嗎🙏🏼
@hehe2799

謝謝旺哥打救

想問如果有親戚，但不是直系，是我的姑姐，是專業人士，有澳洲護照，做唔做得副簽？因為佢話not related 同 not relatives 😢

1/9出黎大把人

可唔可以幫埋我🙏

tg: zzzz_zzz

連登大把專業人士啦
又話咩要識10年果啲 理鳩得佢咩 佢點查你

係咪抽樣要副簽
五年前我都係冇副簽用bb相果本去做都一次過得

有副署公務員好攪啲

Bno都幫簽得

我冇副簽只寄個人文件去博一博申請得唔得

定係或者有冇人可以幫我副簽
Tg:

我都係BB樣，係咪一定要副簽

即係直接寄哂所有野去？

係, 寄哂其他文件

其實唔一定要副簽，佢要你online副簽果頁，你揀要download form，之後佢就會比地址你寄，寄齊其他文件就得。

如果最後要副簽佢會email通知你，到時再搵人副簽都得，搵BNO holder既專業人士就得。

我係過左期十幾年，岩岩續完，冇副簽就成功。屋企人一樣做法，之後要補交副簽，都係搵個BNO holder簽，亦都已經拎到BNO。

8月尾搞無副簽,只交出世紙正本及廁所板 彩色影印本都續到

有英國護照嘅朋友，但已退休非專業人士，可唔可以幫我副署？

可以 ...期實隨便搵個人有bno都簽得
唔洗咁serious 個countersign 因為個國籍本身就係你既

想問加拿大護照holder做唔做到副簽

得，但要交埋 passport 資料頁彩印
啱啱搵加拿大 passport holder countersign 完

有英國籍但唔係專業人士做counter sign 得唔得？

得

成個申請90日內

願榮光歸香港

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

我都交咗錢，本身搵英國親戚副簽
但原來要在英國工作才可以簽
同埋親戚唔得

但係宜家click 住，佢話等你副簽咗先話你知寄去邊
又唔知寄去邊

宜家我想無副簽咁寄去，有無人知寄去邊？？？
thanks

company leon

留tg 我可以幫你簽

tg: natalielai

tg: natalielai

thank you!

BNO過左期,可幫人副簽嗎？

可以幫埋我嗎
tg: pittleung

ok

可唔可以幫埋我

可唔可以幫埋我
Tg:sabimaei

done

有人要幫手就留tg

求其搵個揸BNO 簽名就得 我搵個fd 做 sales 都得

唔止謝sir，連er er er sir都……

巴打幫埋我得唔得
Tg: hoyiu

Btw BNO holder 都可以簽的

我需要人幫我副簽
Tg:szezz

可以幫埋我嗎？

I can help

同求

可唔可幫埋我呀
tg:

我未返香港呀

我都想要副簽

Ching 可唔可以幫埋我
TG: jj612612

鑽石號單嘢，bno撚返咗英國未？？？

借問聲仲可唔可以幫副簽

麻煩仲可唔可以幫我副簽，謝

師兄, 可唔可以幫埋我呀

麻煩你可以幫埋我嗎？

Ching我搵咗好殘都搵唔副人幫手副簽，可唔可以幫下我
Tg:ffgreen

想問副簽係咪有份FORM
我係官網搵極都搵唔到
dl唔到落黎

比完錢先有

俾左
係邊度click